東方日報 = 屌政府反南亞 蘋果=撐泛民 撐包容

蘋果係埋肥佬黎堆果d泛民先會撐，民主黨,公民黨,工黨，唔擦肥佬黎鞋實比佢唱衰，馮檢基挑戰肥佬黎護法李卓人係咩後果有眼見啦，唔好將蘋果同民主劃等號

hi